Metal Build 討論區 ( 51 ) : 新野排住隊咁出

永久置頂，會員no.#185833走J數唔找

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: 新版自由邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q: 魂限邊到訂？

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

Q: 命運點分正版定老翻？
A: 詳細比較，殘體注意

Q: 00R點分正版定老翻？
A: 等FB人稱教主嘅達人教你

五&六月派貨Metal Build

六月派貨GFFMC

雜誌圖，金迷天Hana

雜誌圖，藍迷2R

雜誌圖，新版自由

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

新手唔該睇左頭post先再問

LM

新手想入坑lm

lm

新手lm想訂巴巴

新手請留意上個post #988 為炒狗

邊度有唔炒呀
益下真玩家喇
利申 炒gem數碼暴龍炒真骨炒mb
但多數只炒舊貨

知喇，strong hold 儲倉丫嘛

仆街死啦炒狗

算喇 佢搵到貨源佢靚仔，愈討論 愈囂張。卜左佢米算 最有效 冇聲抗議

黎緊幾日屋企都無人
決定上去倉拎隻00R

40蚊存倉費

Lm

“全新”

Logic1
無離開盒等於全新
Logic2
無離開盒知無中sad

結論賣家智障

條腰會唔會無乜力咁

前後ok
左右爭d

你要參賽應該要喺附近KFC打躉

唔落聖水搞唔掂

聖水係咩黎
我果隻左邊腰好似無乜力水咁

睇頭post

唔該巴打

好撚多人

衝丫熊貓好多貨呀，抵到爆

四川大賽

四川杯

12點已經叫跑手埋位

應該九點就係四川門口訓

有無跑手達陣成功report下

呢到應該無乜人衝現啦呱

仲係後樓梯

前面幾多人?

應該3 40人 成條隊應該過百

mb唔知有無試過咁多人

辛苦晒

琴日響玩時點買左

$1200 其實差兩百 洗唔洗搞咁多野

*現時點

其實200唔係問題 係唔想比啲撚樣賺

2百都係錢呀巴打，有人覺得值有人覺得唔洗咁慳，各有取向啦

明白 以為大家純粹抵制精品

我都當二百蚊係錢 不過計番時間成本
好似仲蝕咁

呢個就唔駛講啦

寧願係現時點比人賺多D 都唔會去精品買

戰況如何??

四川好多貨 冇限一

同fd買見咁多人 做隻死炒狗先

果隻未到
呢隻係FD幫留既行版

真係良心鋪

仲要呢個價

成個post不嬲都係講緊得一間

FB熊貓玩具 班友懶神秘

依家四川係咪冇哂貨

我答汶川會唔會俾人打

終於update貨量
得返12
轉頭無啦

有無咁多人要巴巴
Fb有人做緊1400

Cls

無限一，現時點又多一堆貨了

fb有人報稱見到古迦職員掃一箱

晏啲出旺角撞下運先

啲人仲當古咖係良心黃店

擺到明呢頭買完轉頭加4百炒

外國撚就愁無現要訂

香港有現就炒，訂又被撚狗

玩具都唔撚玩得開心鳥

一定有行家去掃

好撚鳩

呢D野以前長毛做開架WO乜轉左手

其實古迦一路有做開，係冇乜客知仲當正佢係良心黃店

新客仔咪會中意呢間野，純粹因為佢地標價貼地貼市場

以前最出名係深水埗明眼人掃龍珠shf

新手問 四川係現貨定點 依家去排有冇機

賣晒好耐

咁依家係排緊咩

哭咗

00真係好正

巴巴淘大有無 有無師兄行過

黃店是工作 炒賣是生活

人人有得平玩, 爽

希望自由都係咁

自由真係難d 街鋪訂價都勁進取

人人有功練，義海救炒家

黑貓突然送貨

我已經叫左佢擺返係倉 得星期一朝早去拎

我琴日都係叫佢擺倉，今日打俾我話送到

支持黃店

黃色經濟圈只係口號，炒賣先係本質

應該未睇到你個email
但我果個已經覆左
姐係抽左出黎擺倉
無望

我都見到佢status變左做 “出發"
唔知今日收唔收到

自由市場呀
利申黃色廚房佬

無歪面仲要成SET齊, 抵啦

寄送之後變左貨物已交回中心
即係代表咩

係唔係我中文唔好

見到多人買，去做仆街仔？

有需求

有需求要做仆街仔?

Block 撚左佢，講多無謂屌佢老母呢啲臭雞一定有需求就去藍店

黃店好多都係黑店

等左4日先有update
結果係縮返入個閪

00R正
快D魂展如果出改色命運 改些少色就夠
唔知點解橙命玩落硬係冇果種感覺

好慘，生左粒墨咁

諗起我隻清水西,面有鳩毛

send左相去笨大搏一搏，不影響把玩都好影響心情呀

寧願佢鬆都好呀

我係好耐之後屎忽痕近睇隻西先發現

魂限野一定即爆盒

Bandai啲野幾貴都有sad，無爛同塊面冇事已經收貨了....

估唔到隻巴巴咁多人排

我仲未有聲氣

仲要先prepay全數
然後等幾個月

真係估唔到咩

一早估到所以訂左

個陣訂幾錢

930

訂緊果陣呢度幾多人問 邊度有巴巴訂
更何況宜家出貨

等孤開訂等到冇晒貨都未開

好,開晒燈位了
拆件準備噴色

炒起d花生先再炒隻巴巴

兼職店員利用工餘之便

啲休班警平時都係工餘犯法

咁嗰兼職工餘做咩佢又真係好難管前提係佢講既係真

間野個底咁花，邊個信

明眼人都知咩事
工餘時間過隔離舖掃一箱wor

掃隔離鋪D貨放自己度賣
現時點D鋪經常做 見怪不怪
同埋又唔洗食睡記D死貨 又快過其他街外人搶

直情一撚樣

有冇歪面

我有FULL PACKAGE算了

水洗都唔清架喇 邊個叫你班LAN果個時間出現喺果度

00r 咁快穿ipo

你地個西緊唔緊 我個隻成身緊到傻
好怕扭爛

但我重同黑貓玩緊遊戲

00每一水都好sad

隻金迷好正 可惜搶唔到

日魂任撳

古加不嬲都黑店嚟架啦，幾年前仲搵中學生笨做義工，叫佢哋去其他鋪幫手買嘢

幾時先出MR巴力隻野應該係成套劇最型嗰隻嚟（外觀上）

預11月先到貨

00r關節D藍色同官圖差咁遠

半年前快貨已經有實物圖啦

幾廿支燈打落去就似架啦

官圖果隻唔係大媽製
你玩緊果隻係大媽製

型撚到,一定買

終於寄到你果度？

唔係宜家得船運要兩個月，老媽子放假無聊開咗來玩，影俾我睇報定案佢冇整爛

有得睇無得玩

佢玩比我睇我都好想快啲有得摸下

點解Metal Build系列唔係Seed就00

一定係擺呢個姿勢

因為其他野你都當睇唔到

呢家帶晒光環啦

死貨俠系列,EVA系列,就算剩計高達都有F91系列
邊係只得SEED同OO

x1 x2表示

巴巴托斯會唔會再翻貨

其實點解x1 x2炒唔起既

冷門

如果岀0083我貴一貴都買，不過無咩可能

屌25號寄送到而家都無變變個仲話預定27號
係咪唔諗住寄送?

0083 d機真係J死人

炒個班主要係大陸人

FMP又被遺忘

第時有位都要入返

第一次玩MR 乜咁軟皮蛇

就執都仲咁撚多口水

長毛佢係反串緊同場喎

就執笠啦，咁多廢話

Timmy 巴夾唔夾？定你要曬

呢隻MR真係有d軟林林既感覺

黑猫又係安定的星期日收貨
睇嚟屯門哩D大西北係星期日

唔好話成箱
我有幾多收幾多

玩住原色等下個月白雪姬

琴日已經1380

我轉個圈無埋
我都係等下算

過多兩日可能有大貨到呢

我送葵青盒野仲係九龍灣

今次巴巴咁正 想問返有邊隻舊嘅MR魂係高質嘅 想後追玩吓

Ex-S

IJ色水唔錯

我覺得無限正義幾正

嚴格來講正過巴巴,好多巴打都指出隻巴巴有唔少問題，不過外形殺食

頭先FB見到
一早就估到E果page 係呃人 咁都信

一早就知啦

痴線，仲想食多千五

佢訂左乜

岩岩入手左部飛西, 想問下有冇巴打個背包吉左入主體個凸字位度都好鬆

插個背包入去之後有冇向下拉？

吉完入去個窿你知道要向下推？

原來仲要大大力禁落去 thanks

岩岩啪實了 見到咁鬆嚇左跳 thanks

我仲以為說明書無講 去搵返黎睇

突擊自由好似都幾靚 啲關節真係金閃閃

呢隻好似公認高質

堅超高質

呢幅圖係素組？咁真係幾靚

Metal Robot魂係成品
唔駛砌

玩嘢咩，呢隻上哂色貼哂水貼，關節仲用左金屬件，點會係素組

大佬你相機影仲要執曬色

我意思係買返黎唔使加工就係咁樣嘅話真係好靚

買得mr mb依類就係當買完成品打飛機

第一次買MR 隻巴巴條腰鬆到仆街 一拎武器就斜去一邊 又多水口
完全係中伏感覺

我諗緊買呢款定淺色啲果隻

鍾意淺色有迷彩

但係同00R 隻色好似

淺色果隻少左紅色硬係覺得差D野咁

好難簡個紅色點綴好強調到隻機體

其實呢D產品係點生產，逐隻噴？

執左色
上面影果兩張唔可以作準

真心 執得好重手

呢個先比較近實物

我自己唔建議買bandai既全塗裝
上色唔均勻/甩漆同其他瑕疵好多
尤其係MR呢個比例唔係話真係太大
你要接受到先好買
我之前有齊兩隻EXS之後賣晒

同埋Bandai基本上係抽大蛋
除非你真係好有愛，如果唔係要去啲有得換嘅地方買好啲

不過MR exs而家都冇地方會有得換

翻大當我地玩具咁撚 想入但qc又差

但我部清水西啪唔實架戰機，好鬆

我得淺色果隻 整體都好滿意

睇得模型改件多
覺得Gundam System同Wave Rider logo重要過本體配色

之前嗰啲MR關節係唔係都係咁鬆㗎？

地方的大媽

應該都係睇手神

其實宜家邊度仲買到舊嘅MR 我上網睇見好多隻出左現貨之後跌穿IPO 宜家後追會唔會平啲

新手想入MB
想問下再版自由高達 可以係街鋪邊一間訂定係已經截左訂
唔該曬各位先

有無清有入MR魂隻曉大鷲 樣子如何?
想入隻遲啲同不知火ver夾埋1 pair

呢隻條腰特別鬆 之前玩幾過幾隻都無咁

exs呢隻嘢好神奇，淺色會覺得爭緊d嘢，有紅色又會覺得好普通同其他高達d典型配色冇乜分別

咁多大媽識噴高達

個關節設計問題

我有模型同MR, 模型加改件正過mr

我果隻無咩事，關節偏硬tim…
但水口問題都有

追返之前啲po同睇左多啲嘅網上資料
原來已經截左訂唯有等現貨

垃圾，根本唔值炒價買

真係有人上當

之前自由同火雞都有人幫襯大慈善家

應該唔會再買MR了
除非出我鍾意嘅機

想追普通r魂巴巴托斯，邊度有得買？

點解巴巴唔出係mb度
反正人氣都算高 做足少少配件 貴少少都大把人仆住去買啦

我都覺得係設計問題 因為鐵血啲機條腰太幼

藍迷仲有冇得訂

或者出MR試水溫

其實呢......出得MB先係真正量產機

想問訂左既MR巴巴到而加都冇聲氣正唔正常？
會唔會仲有貨未發？

日本暖男舖

可能拎左去炒

要睇你邊度訂

完全冇聲氣

Carousell訂

咁有得退訂都偷笑

用fps過數 有電話no. 有機會追究到

如果佢用太空卡呢

真係太天真了

天真嬌

Carousell 加fps 真係伏伏combo

想問 飛雷 劍裝係咪未有？
之前訂左砲裝 好想玩完美突擊

有acct no 都要諗諗用fps 真係渣都冇得剩

Po 頭都講明自由盃應該仲多

上個禮拜終於買左隻紅迷同背包
果然冇介紹錯 有背包即刻型仔好多

屌我記得我明明係暖男舖留左EMAIL NOTIFICATION ADDRESS諗住訂隻巴巴托斯 點解乜鳩都冇SEND黎
啱啱忽然醒起去SEARCH下先睇到周街賣緊

段故應該幾精彩

你覺得訂佢地會幾快收到貨

溝個會陪你砌模型既好似好D

有女抵啦

港魂啲貨隔左一星期終於送到
真係冇下次

一個星期咁快

有無人今日會訂隻YF29

香港唔知邊間會開

睇左幾次隻白金迷惘都係訂唔落手

平時一日今次一星期

Preparation in progress

日魂？？

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

通呀 咁先煩

重有3分鐘

Wtf sold out

聖水邊到有得賣？ 灣仔有冇

E加係賣晒 定未開

灣仔5點後有貨

好緊張

巴打，你見唔見仲有王者之劍買

賣L 曬啦

呢個post應該轉做合金玩具post

一到4點亞美個網就死撚埋 今次連個終點都睇唔到

淨係行左信和同ins 唔多覺眼有

謝謝巴打

叫合金炒家post

亞美總算達陣

達陣飛機，開心，日森又買到異魔神，勁抵個價

ami係慢d
都唔算難㩒

個fd隻00R話要延到9號 二星期

Momo有直送?

有呀，一閃即逝

買件玩具姐 快又唔係有獎
好過冇左回事冇買到

不過見咁多人話條大陣唔得好似伏伏地
一係等原價一係等mb算

好景 1樓 480 眼見一盒

新手無知一問
自由2.0係通販 會唔會有機會網上再開訂

謝巴打，買幾盒仲貴過紅迷

係阿 我買左兩盒only 頂盡4把

箱已開 非常完美

有錢實得 首選娜鳩屋

我都係等現貨喇唔該曬師兄先

大佬搞緊咩手作？

隻00r歪撚左角牙

有心情先擺pose

想問有無師兄試過將炮筒插落藍迷到？
係咪要用紅迷改個個轉接件
突發奇想好似幾襯

Exia兩把GN Blade掛腰/唔裝好過拎住

有心情先再研究

我都係三代同堂

我隻Exia渣實體劍 2把嘢掛腰

師兄 呢幾款係唔係R魂？

*有無出R魂 打錯

搞左半個鐘都諗唔惦點擺
最後踢左SF收翼落去罰企
巴巴到貨又要再諗過

有出齊

可唔可以問下巴打如果想買MB 日本amazon既魂shop要用咩link 搶？
想買新色既二號機 睇巴打講話11月出

邊到有現貨巴巴買

日本amazon既魂shop link

你做下功課先你冇句啱

我地個個都係度買的

又唔好咁
呢間鳩嘢次次見到都想嘔

有咩新嘢？二號機？？高達二號機？

唔貼果個 不如貼E個 我都算有良心

人間有愛

講多句 下個月反斗城個網就會有豉油同火雞
想要自己去買

終於肯出齊

出齊舊5子
之後仲有新5子多12艾比安

尋日忍唔到手係現時點買左巴巴

how much?

$1300

So fucking rich
隻野其實原價幾多

Link ?圖？想笑

13000羊
變左10算, 痴9線

大家好, 新手LM, 第一次玩MB, 買左隻00R, 等緊Type E, 希望會出埋Type D

會場00R依家個價真係好抵玩

冇得搞，買得呢啲預撚左

正常， MB一樣會咁， 有時仲衰， 你要練好 d無視大法

算平
今日高價
明日低價

出個日
HKD1100都俾人話貴到癲
小弟表示黑人問號

完美主義者會被迫死

D人要攞㴝同yen價相同的
MR蜃氣樓同曹操比 當然貴

小弟未訂過metal build
想訂隻金天 但係見到香港笨大缺貨
轉去usa又有 想問其實usa訂唔訂到

人氣反映價錢

二手都買緊1200 我真係等下算

去街鋪訂算啦

你圈住果兩個位都係膠 但係係上左色既膠

當時我用訂價比話佢貴
之前街訂價普遍都係9xx

下圖用擦膠咪得

俾我會自己剪返水口
下圖就無視大法 反正唔起眼

等買現貨把啦到時，一街都係，呢啲改色款多數插到飛起

00R蟹到義海價都無人要

改色的命運

到時應該周街蟹貨,你放心

00R最近都少見

會場00R QC冇問題既話
個人認為吸引過原色好多
所以我一直覺得係under price

我冇見過原色答你唔到原色依家啲人放2500

不過你問我會埸00R 2000真係抵到爛，隻色同拉花又靚，又多野玩

agger

諗吓未出魂展版之前OOR乜價

係 原價入到已經好抵玩
個人覺得Raiser同00分開display好似靚啲
始終Raiser係後面睇佢唔到

7劍依家個價都1500左右啦

7劍之後仲要買飛機，仲有把大劍，分分鐘仲貴過會場00R

結論：會埸00R好撚抵玩

分開我唔識點樣放得靚

我都係鐘意獨立00 gundam 多過合體
Pose我抄當年動畫d宣傳圖

其實啲舊MR魂可以邊度買返？想買隻strike freedom玩吓

你睇緊既 係最邪惡既基魔呀

想後追

初版SF相對平啲

都唔平 同埋買得又要買埋光之翼 其實SF嘅光之翼有咩用 Destiny都話加速

機械既野你唔明架喇

要呀巴打

屌，FB個原價巴巴po 入面條片隻手軟到

呢隻真係我第一隻唔加固關節就玩唔撚到既玩具
好耐好耐之前HCM PRO都叫玩兩玩先會鬆

頭先見inspoint有日版巴巴$1280

算唔算抵？

好撚貴，垃圾唔值

1280入隻清水西好過啦

真

清西其實就咁加皇者之劍玩住先都好型
大大把劍

真正好多

隻巴巴真係期望過高
btw,清水西等多排先啦

再等應該上1500 果啲 dlc 有增無減

其實會唔會係死症條腰無力
隻野本身都咁幼條腰

其實真係有少少衝動買多隻清西

再升就認命，俾d parts紅藍迷玩

追下 po 就知道呢隻大SAD巴巴真係期望過高同埋個背景先升到上去

我覺得有1200或樓下已經可以98買翻嚟扭都抵

再升咪入一隻做完美西算MSG 我一個都唔識

一粒ball joint你想可以點硬？落左聖水就硬啦

不過QC點差都唔夠00R差，屌佢老母爛面

已經有1隻空西同1隻清水西，等砌完美西就夠，清水就砌左炮筒

除非再出多件新dlc(Lightning)，如果唔係應該唔買多隻了，位都已經唔多

點爛，我嗰隻最多就係咁，我覺得已經小sad

已經有圖，應該走唔甩，入定啦

個嘴有膠水漬，send左相比笨大搞

而家剩係開左隻O Raiser嚟擺

嘩你嗰隻都花哂，qc真係差到痴線

finger crossed 唔好又不影響把玩

唔提就冇我淨係望佢左邊面架炸

原來可以成隻拆加聖水

佢擺支聖水出嚟但係用AA膠加厚ball joint

如果唔係ball joint拆唔到都係聖水好用啲

原來aa黎.......
咁聽日買支試下

佢嗰支唔知同AA有無分別，見佢係咁捽
等你包膠

佢有講係 瞬間接続剤
咁捽係等個joint鞋D

有沒巴打有GFFMC 1015 獨角獸 ，會唔會變黃？

唔通我要去買日本屋

一隻紅正 vs 兩隻白正，我揀咗後者

On9先唔買埋紅正

咪幾過癮 唔明點解負皮佢

又唔好咁講嘢
紅正對比白正最失色都係差個枝肩炮
不過個人都係鍾意紅正多啲
白正隻色太普通

早幾日隻MR命運翼到左
Btw等MR狼王跌價，唔知仲會唔會返貨呢

唔夠位既話
突自命運各連光翼都幾型

有幾多人隻00R係靚QC

係孤訂左隻翼,到而家都話未到貨

屌 提一提我 去睇個status

係咪要打去問下

打去問下啦，呢排黑貓食左屎
我張單都係5月27號預定送到，最後都星期六仲要夜晚7點先到

打去問只會俾啲官方答案你
乖乖地繼續等電話啦

結論就係除非你殺去九龍灣
如果唔係都係食屎

幫佢答埋: 最快聽日會送到
如果冇送 6月10號前送到
送貨前會打電話俾你

我都留意到唔知點解有人開箱就特別多負皮

玩具係炒 唔係玩
開咩箱 影盒咪得

好似係

有一兩個無聊人好鐘意靜靜雞負皮
唔滿意又唔出聲 見怪不怪

我都係搞到我依家拎把劍係用槍手

都唔止一兩個我地每個留言都有一兩個負皮好撚大仇口，去到開箱就更多

其實有唔滿意咪講囉，除左你係炒狗會屌鳩你之外

要刷存在感咪開聲囉
靜靜雞負皮邊好玩

所以話呢度多mon post狗係真的
懶得理佢地 隨便負皮 反正又唔係我戶口負

精神勝利法我負皮你，但你唔知我係邊個，贏曬

咁多位巴打 追左頭post睇返窩網同日本屋都好似冇哂迷惘紅 metal build賣
係咪唯有去現時點或者carousell 先搵到

是但啦 有個人真係MON得好實
一出完POST即刻秒負皮
應該真係非常無聊先做到呢個地步
我俾個服字佢 不過唔好意思對小弟係零傷害

呢個真負皮已收到mon到咁實真係辛苦晒

街鋪買都唔貴
17xx

信和/現時點都大把 最平17xx

有無link 我隻巴巴隻手好緊

我對翼好易跌

係咪睇二手扮一手？

竟然，反而我對翼就岩岩好唔鬆唔緊
係個背包右邊有d鬆，好彩個光翼set有兩舊透明膠托住

重有無？

正

巴打 呢隻MR質素如何？見佢宜家市價跌穿IPO 有啲興趣

M記都有

我覺得算唔錯，QC正正常常，無MB咁魔改，但關節就無MB咁緊
底座簡約的黎又靚，對於無咁多空間玩MB既人係唔錯既選擇
不過個人認為無限正義出得更好，尤其D細節位，我自己都入左

無限正義嗰價位都仲好高 SF都係其實最想要SF

無啦，留左俾位巴打

即係邊隻

我用緊呢隻手

咩情況

有冇巴打會唔會去日森買metal build？
好似都唔錯 不過會貴小小

會
搶原價通販mb

暫時咁樣擺

個pose 同我一樣

恭喜
係成盒換定齋換頭？

齋頭啦

頭先問熊貓玩具 話紅迷惘都有現貨
佢重話其他地方開始冧價
我遲下先再買

諗起起前排第一次入坑買白金迷惘
聽左同事講叫我去孤仔到訂 發覺對返日元貴左300-400
之後訂試下去日森或者搶官網

我而家拎住雙劍先

其實官網到依家都有貨
但係你要有地址收貨同埋知點樣比錢

真係好

你到時連埋轉運運費前前後後最多差1/200

部紅色獨角呢

飛西背包下引擎 左右掉轉左黎裝
宜家蚊唔返出黎
蚊到兩隻手指瘀埋

大力出奇蹟

大力左一邊 諗緊係咪應該另一邊頂佢

心諗點全球限量法
乜撚都鳩噏一番

的確係限量既 生產既野佢話停就自然可以停
不過個量限完都仲係多過需求咁解

紅迷人手三隻定六隻

乜都打到飛機

巴打你地會係邊到買m玻璃裝metal build？
想買櫃但屋企又唔太多位

新手想問下
見到啲日本片話用𣊬間接著劑黎加強啲ball joint位 即係用aa膠？

啱啱先留意到咁多負皮

下次都係去隔離group分享

入嚟呢度啦班炒狗要放入倉冇得玩眼紅你姐

not available

呢度好多炒狗鍾意mon post負皮人
但唔敢上水的 由佢地

有啲人好奇怪，人哋鍾意買咩咪買咩，玩咩咪玩咩，係都要咁多意見將自己嗰套標準睇人

又唔使咁認真

鐘意邊隻買邊隻

我啱啱入坑，驚唔知規矩啫

冇規矩，就係唔好做炒狗佢地都係講笑

可能最近天口焮，大家熱氣姐一齊去飲番杯涼茶

禁晒LEGO/MB呢啲危險玩具會唔會好啲?

未收到貨？

佢地有樂拼

魂限

人人有功練

我都係啱啱入坑 呢到巴打都好好會解答問題
自己中意咩咪咩 唔洗理人嫁

最近Facebook有大量日本代購詐騙，包括日本限量玩具，電子產品，潮野。

老老實實，唔好話成日屌舖頭炒野
同佢地買至少都有件貨
呢啲呃你嘅佢零成本你乜都冇

認同
玩具又係
switch又係
早幾日先有過百人幾十萬上網學人訂
老實講唔通真係呢排賺夠咩

*跟人訂然後中招

呢隻正喎 但係點解唔出最後嗰部？

所以我都係唔敢貪平落番孤仔呢啲訂算

隻Vidar好撚型，電眼仲要有兩條

心動了

直接出最尾一部佢咪搵少一筆錢囉

關咩事

巴打 如果想要入手突擊自由
你地覺得新版定舊版比較好？
我上網睇左新版好似隻色會出d

已經見到d粗大水口

無意慾買

呢個好主觀，我個人覺得初版靚啲

屌笨大又加價

對腳係咪改左？

vidar好撚型

但背脊D野多過巴巴 今次可能唔落聖水要用AA膠

我都ami買
拎埋啦喎

連條片都咁樣
太趕客 我都係唔入
想玩自己砌算

一定鬆到仆街
本身好鐘意巴巴系列都沒入呢次隻MR巴巴
兩隻MB Eva企咗幾個月得閒拎嚟玩下都慢慢鬆曬要上聖水
太怕呢個問題 都係pass

等佢出MG算睇片都咁

睇黎真係要買定set噴泵噴槍
啲成品愈出愈密 同時影響埋質素
依家好似為左搶錢降低QC標準趕出貨咁

真係
我隻素組巴巴已經好正
簡單上骨架色就夠 夠力同比例又好
期待佢出MG好過

巴巴 HIRM?

MG巴巴呀 評價好高

但比起狼王佢嗰條好雞肋

但係依家好撚矛盾我買MB，MR就係因為冇時間，但係佢又出到咁撚閪，啲水口同素組冇分別
其實素組可能仲好依家有隱藏水口，但係果份重量又唔係MG比到你

結論：仆街笨大做好啲QC得唔得

真係睇運氣，好似隻00R咁，勁多人面相有問題
好想收隻玩但又驚

見隻巴巴d人搶到咁佢重駛咩理qc,
反正再差d人都係會買,又唔會有其他廠出搶市場
攞龍騎shf做例子,有figma出搶客,
隻shf出得有誠意幾多

笨大依家出啲模型
其實已經進化到連HG都分曬色俾你
RG MG個啲仲有隱藏水口
所以要求唔太高既話 照啪完滲線+噴消光
已經似模似樣 如果有心機噴埋骨架做金屬色
出黎效果同MB唔差得遠

佢唔係搖擺賓周嚟咩
根本唔係為咩大義
佢嬲金毛搞革命唔預佢先投入鬍鬚佬嗰邊

巴巴佢都直接出狼王啦

究竟以前啲MR鬆唔鬆？定因為鐵血啲機全部幼腰所以咁

其實點解figma會無啦啦出龍騎嘅？又唔見佢出其他拉打

Figma用既係美版龍騎版權,
其他平成拉打得日版

嘩屌 個價咁撚進取

8算 炒孤 差唔多

當年shf龍騎新素體再加埋條龍都平過而家啲得閪手既shf 有競爭同冇既分別

隻殘命睇官圖覺得麻麻地，巴巴又坐火箭，都係唔開多條Line了

巴巴應該會回落返掛？

好難講，我已經疊埋心水等再販
1300已經可以收隻平平地既mb

呢句真

再販唔知等幾時。
唔知黎緊仲會唔會有貨返好想買隻撚下

屋企人同好朋友各自送白正生日禮物, 兩盒....最想要既紅正, 有無地方可以加錢換?
新手EVA先開始中毒

直接賣左其中一隻白正
再買過隻比較快

幸福

唔該ching 咁唯有週末上fb放喇

屋企人得個幾個. no pay no gain呀, 當日都買左部switch俾屋企人
利申:成家黃

好溫馨既屋企

想後追隻全武裝藍迷
請問依家個價位大約幾多？

魂shop不嬲進取

手上7隻mr 越新出越硬 今次巴巴唔知發咩神經

港暈出個時會減架啦

好想買啲舊MR粗玩 見近兩年嗰啲出得好似唔錯

港魂有咩搶 死左ser

應該係出NU HWS配件包

rg nu hws, 好似係

入左cart, 俾唔撚到錢

呢個都搶到死ser

好似仲有v2ab

個ser真係世界級垃圾

俾佢撚到半個鐘先買到

QC 閪撚到呢

再販QC係咪會改善，係嘅考慮下再入多隻

架仔集體屌先有機會再販嘅時候改

咁應該有機下話，今次閪都咁好難唔屌

PB死咁耐

紀念64呀
PBHK同PBTW都停

水口就應該係硬傷
上色一如既往抽大蛋
唯一有可能會調整到嘅係關節鬆緊度，但呢樣各玩家有心機都可以自行處理

anyway,短期內佢會再販先算
有可能嘅，咁好賣

點解v2ab可以搞到死server

係RG HWS Nu

架HG沙漠渣古仲快賣曬

仲有貨喎

我要幫朋友入
入咗cart死ser
結果4隻無晒

呢隻咩來頭 咁多人買

MSV老鬼嘢

v2ab都放魂限 笨大都幾仆街

幾年前開始已經老馮expansion嘢放PB架啦

估唔到隻ka版V高都可以搞到死ser咁耐

拎左隻巴巴 sad盒 又sad膝甲

冇sad的巴巴是奇蹟

造型100分
其他7折起

800同你收😎

巴巴邊到仲有貨 幾銀

有3盒全新紅正港魂
係咪要?

殘命有冇得等港魂

如果係Carousell 約出交收
想問下如果啡盒未開係咪就冇得check

交收前問定賣家交收可唔可以開啡盒睇

隻手好大粒水口

換第二個手型咪得，呢個小問題

俾咗錢先咪俾你check飽佢

今日四點！

殘命盃條撚準備

利申訂左孤

琴日又個個話不了
我一樣已經走左去孤訂

唉好貴而家隻巴巴，後悔無訂
希望今日搶到咖喱咖喱

唔該曬巴打

比錢咪有

睇完唔岩心水唔比錢 啡盒又開埋人
做善堂咩家陣

俾我賣全新啡盒既話 你要開冇問題

雖然暫時只係做過買家

啡盒可以係後面開
我試過賣家話全新未開
但我一開啡盒睇，入面個盒連膠紙都開埋

殘命盃報到區

pass
你哋加油

當你中過伏就會開啡盒check

中咩伏
放第二樣野？

之前收shf，d賣家話啡盒全新未開，但又肯比我即場開啡盒睇
試過入面個盒膠紙明顯係已經開過再自己痴返，明顯到盲既都睇得出
最誇張有一次入面膠紙都開埋，成隻野反轉左黎放

開冇問題，比曬錢先，有事要退我用開盒價同你收翻

睇封箱膠紙位就知有冇開過啦

後面開，唔係開封箱膠紙
shf細細盒，個啡盒係後面開真係完全冇難度
熟手果d開慣開完封返埋真係睇唔出

學到野，翻去試下

好多時d賣家直頭係我面前開後面比我check
睇多幾次自己試下都學得識
我少玩mb，mb大盒唔清楚會唔會難開d

日通即係邊間❓

YF29 無咩邊間開
點解會咁

暖男又係邊間🙏🏻

1516緊

直寄香港運費貴唔貴

佢有SHOW埋唔同選項既運費俾你參考

你睇下本身定價諗下

咁又係 其實自由2.0係通販 到時派貨係咪應該會周街都係貨 抵買啲？
對自由情有獨鍾 簡直係童年回憶

有幾多人會挑戰殘命盃？

「其實自由2.0係通販 到時派貨係咪應該會周街都係貨 抵買啲」
個概念已經錯咗

咁應該係點真係好想入隻自由2.0
見大家都有係ht post講下野 指點下我

我覺得可以用初號機第一水黎做參考

我記得初號機好似落地3000

通販又多人鐘意=炒，巴巴周街都有貨都炒貴3，4舊
日魂通常任禁="未必"會炒

暈限會炒通常都係一開始冇乜人訂
之後啲人又越睇越靚

通仲煩過魂

MR巴巴都係通販，你睇下依家咩環境
利申：係黃店訂咗

但之後係咪個價回落返吖？

我見巴巴好似都係貴幾百 如果自由2.0貴幾百我都接受到既

因為有再販第二批貨,只係得一批貨既時候個價冇乜點落

自由2.0我唔記原價幾多，但我自己就訂2600，當支持黃圈
同埋起碼有保證過啲carousell，同埋一啲不知嘅網店訂
你預咗到時派貨又會見到一堆苦主，咩日本優質果啲
不過有啲巴打以身去試，希望佢哋無伏

巴打介唔介意講吓係邊間訂而家仲有冇得訂 係黃店既話2600我都接受到

希望自由之後都會再販第二批貨

唔該晒各位師兄解答我嘅問題先
祝各位都可以靚價收到自己想要既野

唔使等派貨，而家已經有

之前話收千五保證金for送貨條友安全架wo

我專登走去問價
佢覆初號機2020 $1900

me

建議你睇左置頂post先再問

同問

想問下巴打們豪雪多左既究竟係咩?
google唔到個好肯定既答案

多左兩把劍

順到無人買咁

真係好順
不過一陣港魂咪又係hang

其實唔洗點估都知死左9成9,隻野除稅價都1700+

我都見好多人講多左兩把劍,但我自己唔係好肯定係長短果兩把定係邊兩把

你對住圖逐件對 對唔到咩

可能真係有大慈善家㗎

咪話唔肯定個答案囉,對到唔代表肯定到喎
知你把口不嬲臭,不過都多謝你推post

殘命盃選手最後召集

ready

Google左下個地址， 勁多公司係同一個地址， 應該係d秘書公司之類， 一個地址，幾十間公司用黎登記

食花生觀賽

準備開跑
唔知有冇10秒時間

1人限6 一定大貨

又死鳩左

感謝你的訂購

叫你跟住圖對又口臭 你個心都幾破璃下

PAGE NOT AVAILABLE

達陣

輕鬆訂

達陣，都幾順暢。係要refresh幾下

出奇地易買，係咪無咁多人鐘意部機

係cart 度彈唔到去俾錢

入左購物車之後確定唔到

缺貨，又係比人大手入

其實睇左#1先啦好嗎

你都好串下叫你對圖有咩問題

好彩都入到購物車,係要F5左幾次先比到錢

好似唔係好多人跑盃

應該係巴巴QC差條宣傳片都有水口，太家都驚

慢慢㩒都買到

俾錢成功 9成冇人鐘意所以少人買

買到了

已成功

今次幾順

老實講
買得我就預左要執返啲關節同水口
前後應該1個鐘左右搞惦 其實唔難

依家都仲有4:10

好順
無人搶咩

唔係主角機即刻少人衝
可能係班炒狗唔敢買黎炒啫

呢到都無乜人話買，睇嚟反應麻麻

明明咁撚型

話口未完 又有貨

支持人人有功練

諗緊好唔好食炒價入巴巴
又驚佢會再販

又俾我無聊禁左部係購物車

唔係個個咁好心機

11月先有貨巴打你落嘅話11月我同你收

你問我就睇定啲先

sold out

我都覺佢好型仔 如果有mb就好 or MG都好

呢隻1/100既HG其實已經好型
買藍色+金屬鐵噴罐 金屬銀+金gundam marker
完成品已經好靚

任訂

可能班白痴炒家見上次00raiser蟹撚到咁
今次終於唔敢炒
人人有功練真開心

炒狗淆底了
任買mode on

依家都仲撳到6隻

根本玩具唔應該拎黎炒賣

要唔要體驗下黑貓運輸

唔係驚呀
俾我就入夠1打放入倉
Strong hold 2、3年先放

到時候收現算

港魂少有復活 無限供應

我又覺得黑貓冇乜野,上次隻真骨diend都係遲4日左右

一打唔夠買到死網先算

啱！今次vidar咁型仲而為會買唔到
好彩今次班弱智炒家收皮
玩具炒賣咁煩先得個一百幾十
都唔明班傻仔炒乜撚
咁鐘意炒炒賣賣去玩股票啦

喂上個月又話劍strike dlc近日開訂既

其實果下抽緊水，前面幾個po有人訂咗六隻白雪姬，話體驗運輸

要炒玩具買MC，炒唔起只係時辰未到放倉

召喚專業炒狗教路strong hold放倉

人地忙緊6隻6隻咁訂，陣間邀請佢哋上嚟接受訪問

笨大應該好等錢洗比人迫住捐錢

港魂又無啦

開咁耐有心買嘅玩家都應該買曬
如果次次都咁就好

我都6隻白雪+兩隻初號

我隻紅蓮聖天八極式個手掌好鬆 點搞

#2

好大手筆，買咁多做咩

隻白雪6個人要
啱啱好一單

勁，不過01機真心唔識欣賞

Btw MR有冇訂？

無
鐵血嘢一蚊都唔俾B記賺
但如果MR G-Self會考慮
雖然玩開1/100左右比例

講起隻白雪先醒起
唔記得有無出過背包詳細圖
我入嚟係想配落隻WZC度
如果佢改背包扣位咪奶嘢?

有無人知白正套裝依家咩價位？

佢新果幾碌野支架係扣落條腰度 無記錯係

殘命係幾好睇，不過太細

真係當陪下巴巴咁解

+1

等呢隻同巴力，對咖喱飯冇咩好感
純粹機設夠痴線

白雪公主3600

巴力出就一定買
買黎玩梗都正

新手一問
Fix figuration Metal Composite 同 metal build有咩分別

都係要睇大媽心情

gffmc係ka叔專用line
只會有高達唔會有其他野
同埋偏向原作風

mb就咩機械人都會有
搵返原機設整d魔改

gffmc個名都已經講明只限高達系列

殘命大貨

又有得禁6

想搵人share下運費

嗰十幾二十算啦

成班人俾巴巴條腰嚇走晒?

唔奇

巴巴條腰都無得搞架啦 咁撚幼

炒家淆底放返出嚟

紅正好貴

可動性用料等等方面都係同級？

想問呢盒巴巴係日版定港行？

貴其他成千

1490
良心商鋪

訂金黎咋

又賣晒

成日諗Gundam Frame出合金玩具條腰都咁樣，求其一架落到地球都自動腰斬啦，仲打毛

幾十歲人仲要貪果1百幾十蚊....

可能要湊錢醫病

係咪無人買

笨大似諗住出哂全系列 佢出哂應該都會儲

人人有功練咪幾好

成千一
緊係諗下先

呢隻愈睇愈型
1/144好似真係有啲細
有啲衝動取消佢然後買隻1/100自己噴色砌

無炒家入，到時人人自用就升爆

鐵血系列可唔可以唔好淨係出MR
1/144其實好L細部

細咪好
日本同香港都面臨土地不足問題

上黎報告隻手幾sad

笨大好鍾意出出下斷

帳單打香港地址都得
或者兩個都打曬集運地址

mr無斷喎一定人齊齊整整

實物好靚 靚過睇片

搵唔到錢咪斷

Metal Build 討論區 ( 52 ) : MR魂就嚟貴過MB

新po

除左老母修同三國好似都無跌喎

推埋佢

999

1000